4強戰術分析, 法國VS比利是

其實片中都講得岩
先失一球頭鎚, 比利是好被動
要焗攻, 法國於是後縮, 可以更好打反擊, 的確好難打

樂觀SIR，你買邊隊冠軍

不過我不認同文中所講, 要繼續用高空攻勢, 斬斬斬
因為明顯, 法國對於高空戰有備而來, 屈唔到佢. 已經斬斬斬左一段時間, 連龍門都唔中, 就算比利是繼續斬落去, 相信都唔會入

樂觀SIR點睇克羅地亞